支持特區政府取消區議會選舉揮手區

選嚟把撚

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

有得選就選 佢要取消根本唔需要理由
大家唔洗太緊張

agger

是旦啦
唔選都仲好

正解 完全dont give a fuck

雖則我果區個候選人我幾like 都係咁講

話鳩知佢
出去先啦

取消先可以更顯得香港極權

你老尾 你有病？有個咁舒服嘅革命方式做咩要放過 吸嗰印仔就表到態 你話支持取消？？？

負皮嗰啲人係咪一心諗住區議員救港

都好嘅

香港從此冇選舉

選舉係維穩工具
你鍾意咪取消囉

選黎咪又係政府話哂事 推塌成個機制仲好

唔好再吹風 選舉不嬲係和理非可以做嘅其中一樣嘢
勇武唔做 留俾和理非
各有各做
拉

1) 支持繼續選舉即認可現行制度行之有效

2) 去到今日, 我地仲可以當一切如常

我支持V小隊

1) 支持繼續選舉即認可現行制度行之有效

2) 去到今日, 我地仲可以當一切如常？

我支持V小隊

唔好只講唔做
快！！！

其實對外文宣係好事

講真 入去選得嗰啲都係精心挑選過 根本冇真正香港人嘅選擇

捉哂啲後生
建制大獲全勝
屌你個奶

泛民贏都冇乜用啦 一路走來始終唔得 又出賣港人

爽手取消啦 一齊攬炒 加快香港滅亡仲好啦
要班手足同班垃圾港豬拎返原有嘅嘢
曬9氣

政府為左搞死班學生，攬炒香港成個經濟地位

取消囉，冇左班學生香港都同死冇分別，要死都唔好比班藍絲可以安穩生活有飽飯食

求L 其
有就無就罷就

取消 個社會咪仲亂

支持 天下大亂形勢大好

連登有保皇狗打手呀嘛

講左 N 次

根本抗爭運動 係瞄準政權
選舉就係 瞄準保皇狗

根本無衝突
兩樣可以同時做

但班打手就將 抗爭運動 同 選舉拉埋一齊講

班仆街打手祝你地死全家呀

你咪取消囉，反正無人信你個政府。

有冇黎講對我都冇分別。

屌你，唔好吹風啦 。。。。
用選舉踢走保皇黨！

dq 果下都知呢個政權係暴力啦

即係咁 政府依家開條件
內容大意係你哋繼續有示威我就取消區議會選舉

咁係唔係要即刻出面全世界暫停示威去就你地區議會選舉呀

個班保皇五毛，正PK

用選舉踢走保皇黨！

個班五毛，正PK

用選舉踢走保皇黨！

政府話繼續有 暴力嘅話就取消選舉喎
咁你係咪想 成個運動暫停 去就區議會班人每個月幾萬人工？

收L皮啦，五毛L!

駁唔到即刻屈人五毛

爽手取消啦 一齊攬炒 加快香港滅亡仲好啦

笑左